想講好多新香港人過年前已經返左支那

唔係話我歧視地盤佬, 但我fd 做工程師, 話班地盤佬已經收左爐 好多返大陸搵佢地個支那老婆/二奶, 有d 就返去叫雞

呢班人落返黎香港就仆硬街